覺唔覺靚女多數都係成熟又醒目，但靚仔就通常都蠢蠢地

身邊啲靚女frd都係比較成熟，份人又醒目 (當然都有蠢嘅靚女frd，但比較係少數)
但啲靚仔frd 就大部份都蠢蠢地 反而啲醜男就比較聰明啲
你地身邊啲靚仔靚女frd係咪都係咁 ?

正評 ： 認同呀，靚女係醒目啲，靚仔就蠢啲
負評 ： 唔係喎，靚女大部份係蠢，靚仔就反而醒目啲

唔怪得我咁蠢

系
利申靚仔

咁都有好多肥矮毒柒蠢既

啱
利申醒目女

依啲女好細個已經知可以用個樣搵著數 自然練得一身奸狡

好多靚女都唔醒目
中學開始已經俾mk屌 你覺得呢

用系字既一定係弱智仔

好慘，樣衰又蠢

都話左蠢蠢地 咪再逼害禾

唔怪得知我咁撚醒
利申 柒頭

靚女有咩男人未見過

靚仔唔使好似普通人咁諗咁多嘢做咁多嘢先溝到女 所以蠢d

冇撚玩啦，靚仔靚女平時邊洗用腦，一開口大把人幫

mk妹都叫靚女

有咩衝突

香港地好少靚仔靚女個樣帶有善意
好多都串串地/高傲 就真

醒目先比人屌呀

1415歲先出來學壞...一早殘哂啦
仲樣會靚咩

真心覺
靚仔多數幼稚兼大男人

啲女無野架，反正佢地自己都鍾意同mk仔玩
況且無論俾幾多mk屌過都好，到最後都一定有班毒撚埋單
對女仔嚟講根本無損失，同醒唔醒目亦都無關係

男仔唔應該用外表形容 因為好多男仔青春期都將時間放去打機 相對社交少左 經歷有分別

女仔或者啦 青春期將啲時間放去學習打扮 識朋友 經歷左杯葛、欺凌、背叛、連群結黨 又會憧憬下愛情 試一兩次 學識保護自己

Lm

唔關靚唔靚事，而係女根本聰明過男。
因為

啲女人好閪蠱惑㗎